［突發］［多圖］又有on9仔袋都唔攞就落車

個on9仔就係我
我喺10月12號夜晚11:15左右
搭5B往堅尼地城方向

成個袋留咗喺上層尾二排度
入面有個銀包

係呢個款但唔同色
求好心人攞咗可以打俾入面間學校個電話
啲錢都由佢啦 但係啲相對我好重要
坐我後面個靚仔巴打如果攞咗嘅話
求下你比返啲嘢我啦
好人一生平安

P牌冇力一推

啲錢比你都可以 但啲嘢對我真係好有意義

咁我買返得唔得我知錯喇

5B 好似停西環尾招商局應該唔難搵
樓豬邊個站落車

😦

我山道落車吖巴打
我一落車就即刻打去城巴報失
佢後尾話㗎車到咗總站
但搵唔到

呀呀呀呀呀呀點解會咁on9㗎

再推

幫你推

多謝你吖巴打

幫推

巴打你好靚仔

千祈唔好咁講..
我都好明，唔見入面啲相仲慘過唔見幾萬蚊
錢揾得返，回憶買唔返...

個袋同銀包仲要喺我女朋友送比我

輕輕一推

謝巴打